「已fact check」美國朋友收到風復仇者聯盟今晚會過黎香港同元朗牛屎佬開片！

屌你老母你話你fact checked我就信？有圖有片有證實先傳播消息啦屌你

對話紀錄&錄音就話fact checked 我都識啦屌你